Se samma Maggasi ja pea rahha kraam mis sel 30mal Oktobril No 2 ees olli, 
Maddis Mustel tunnistab Minna maksin süggise se 2 werikud odre Kustasse peale ärra Kustas isse olli jures, ja teine kord wisin rukkid agga tallittaja laskis meie endi wölla peale panna.
Selle asja sees moistis koggo konna kohhus, et Maddis Mustel üksik poeg on ja omma wannematte toitja peab ollema, mis läbbi temma lisust maas on ja issa käib ulgumas, maksab se 2 werikud rukkid ja wölga jäenud pea rahha teine kohto päe sel 20mal Jaanoaril ärra
